俾學校停放助學金，你問我答

點解？

企屋徐晃幾大？

網上鳩噏俾人周到篤灰

四十呎左右

咁都得

樓主係中大歷史系？

中大history?

唔再係。。。

抵撚死

rich

學校唔尊重我言論自由
你仲要咁涼薄
The City is dyeing

香港不要你
大湾区爱您！

辛辛苦苦落來做港漂要我上返去？
貪上面空氣污染指數低？

我想拎身分證only
唔好諗到咁遠

想拎香港身分證？有冇問過香港人歡唔歡迎你呀，走啦

dyeing都啱嘅，不斷染緊色

咁愛國，其實你係咪想來香港討伐反動分子然後領功？

有冇link跟進返件事？

有冇人講下咩事

一早mark哂你班撚樣名

政府每日邀請150人落黎
你話算唔算歡迎？
有我地幫你補充勞動人口你地偷笑啦

咁大獲

我被港燦刁民迫害